支持香港警察立國

有外交

有法例

有特權

有勇氣

熱愛工作

有大數據

有第六感

有支持者

立即支持警察立國

屌你 有第六感

支持者

笑死

睇完你依個post突然好似無咁嬲

支持警察打倒習近平

派派幫幫普哇普哇普
水魔法！

推爆佢

條氣順左 訓到覺先 聽日再屌

笑到死
d火熄左好多

幫推
令更多人睇到

推

支持

我冇野講

陽痿聰大總統

有無原片
好需要放鬆下

免費食雞，18區初夜權

屌你 一開頭睇就好地地 一睇就劉馬車 就笑到收唔到
你老母

笑死我

屌你 八哥咁得意
係都係芝娃娃依啲欺善怕惡 無料扮四條嘅cheap雞狗啦

立國後呢個Youtuber將會成為公敵

Push
仲有班支那雞

習主席要小心呀

軍妓無罪
我們不是慰安婦

支持克警建國

最尾張圖

推爆佢老母

DO IT

軍政府想奪林鄭權
上次都要響警總開記招

有妃嬪

大數據

猶太人搞警獨

味撚侮辱八哥啦屌你

滾出香港

有第六感

紙皮得？condom都得啦

咩品種先啱
要好似英格蘭咁放上個徽度

樓主第一次咁高汁

多謝警察們守護香港，推翻政府
(設計對白)

香港效忠警察政府

正面挑戰七公地位

請加油

仲有休班警

自製罪犯
跟住拉返 撲滅罪惡

psuh

pish

支持
香察警察起碼行先過班港獨撚20年